支那去年保險業淨營運現金流下跌65%

外電引述消息人士報道，支那保險業去年淨營運現金流下跌65%，跌至6330億元支那幣。

消息人士引述政府備忘錄中的數據表示，壽險業者淨營業現金流下跌47%，產險及意外險就轉為負數。